［人口普查］LIHKG巴絲比例

絲打
巴打
其他請留言

我身先士卒

男兒身女兒心

絲

有丁絲打

有無去遊行

已出櫃 一身輕

正負評全部巴打

C da with j

Respect

Pish

好快洗走